東方加入 fake news 陣營攻擊 trump trump

多間傳媒引述消息指，特朗普已向其幕僚表示，正考慮2024年再次競逐總統；稱這是他明白自己在今次大選已敗給拜登的最明顯迹象。

為警示世人 fake news media 嘅危險性，現收集各地反 trump 報導及事件
可惜有好多都搵唔返，需要大家提供資料

backup 主流媒體敵對 trump 嘅報導同行為

白粉報唔駛多理

藍到發黑
你都睇

呢份野一早改左名做廢老報啦.

東方fake news是常識吧，林卓廷單嘢唔記得？